今日個愛丁堡集會原本係一套悶片,居然出事

真係估都估唔到

死黑警

【核彈】呢個方法可以防水炮車【行動po求推】

【行動po】【求推】點解1223去稅局 連登冇人講？

點解1223稅局冇人提？